[{"question": "https://www.zhihu.com/question/53953519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53953519/answer/137296478", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u5b98\u65b9\u5fae\u535a\u53d1\u5e03\u7684\u8d77\u8bc9\u8425\u9500\u53f7\u6d88\u606f\u4e00\u65e5\u5185\u5c31\u88ab\u5220\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53339514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53339514/answer/137109671", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u5e7412\u67086\u65e5\u5b89\u7406\u4f1a\u56e0\u4e2d\u4fc4\u53cd\u5bf9\u5426\u51b3\u963f\u52d2\u9887\u505c\u706b\u65b9\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26847240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26847240/answer/136065521", "content": "\n\u9ed1\u793e\u4f1a\u6210\u5458\u770b\u9ed1\u793e\u4f1a\u7535\u5f71\u4f1a\u6709\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53948556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53948556/answer/137249732", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u67d0\u4e9b\u4eba\u770b\u7535\u5f71\u7684\u65f6\u5019\u7d20\u8d28\u90a3\u4e48\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53953519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53953519/answer/137256235", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u5b98\u65b9\u5fae\u535a\u53d1\u5e03\u7684\u8d77\u8bc9\u8425\u9500\u53f7\u6d88\u606f\u4e00\u65e5\u5185\u5c31\u88ab\u5220\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53761176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53761176/answer/137319181", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c83\u987f\u6bd5\u4e1a\u7684\u5ddd\u666e\u5144\u59b9\u4e0d\u4f1a\u505a\u6700\u7b80\u5355\u7684\u6570\u5b66\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53935621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53935621/answer/137162423", "content": "\n\u81ea\u5df1\u4f5c\u54c1\u7684\u60c5\u8282\u7531\u4e8e\u201c\u5ba1\u6838\u201d\u88ab\u6539\u5199\u6216\u780d\u6389\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53905339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53905339/answer/137084689", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u56fd\u8981\u53d1\u5c55\u5c31\u5fc5\u7136\u7ecf\u5386\u6c61\u67d3\uff0c\u56e0\u6b64\u6709\u6c61\u67d3\u662f\u6b63\u5e38\u7684\u300d\u8fd9\u79cd\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28352038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28352038/answer/137060192", "content": "\n\u523b\u610f\u5f3a\u8c03\u5357\u65b9\u4eba\u8fc7\u5e74\u4e0d\u5403\u997a\u5b50\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24440138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24440138/answer/137227149", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5730\u5410\u69fd\u81ea\u5df1\u7684\u6bcd\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137126714", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u6076\u52a3\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38087369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38087369/answer/137051589", "content": "\n\u4f7f\u7528Palfish(\u4f34\u9c7c)\u6559\u82f1\u8bed\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30856338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30856338/answer/137273215", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u77e5\u4e4e\u5f97\u5230\u7684\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30856338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30856338/answer/91796379", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u77e5\u4e4e\u5f97\u5230\u7684\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52082685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52082685/answer/137164353", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u4fdd\u9001\u751f\u5236\u6bd2\u8d29\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53910204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53910204/answer/137144957", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90ed\u5fb7\u7eb2\u7ed9\u5b89\u5409\u9881\u5956\u65f6\u591a\u6b21\u5f00\u4e0d\u5408\u65f6\u5b9c\u7684\u73a9\u7b11\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52082685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52082685/answer/137051355", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u4fdd\u9001\u751f\u5236\u6bd2\u8d29\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/137148483", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53016447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53016447/answer/133298036", "content": "\n\u8001\u5a46\u5f53\u9762\u8ddf\u6211\u7236\u6bcd\u9876\u5634\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u5904\u7406?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/71992139", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45554045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45554045/answer/137319164", "content": "\n\u5177\u4f53\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u6837\u6c34\u5e73\u7684\u4e2d\u56fd\u7403\u5458\u624d\u80fd\u8fdb\u5165 NBA\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27106281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27106281/answer/137314777", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5927\u529b\u51fa\u60b2\u5267\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53308393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53308393/answer/137354613", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u9646\u91cd\u62f3\u6253\u51fb\u7591\u4f3c\u4eb2\u7eff\u53f0\u4f01\u6d77\u9738\u738b\u800c\u4e0d\u662f\u53f0\u79ef\u7535\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/137240325", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137104768", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u6076\u52a3\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53907461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53907461/answer/137093193", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u738b\u82e5\u8283\u5728\u62cd\u620f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u635f\u574f\u623f\u4e1c\u623f\u95f4\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453243/answer/137309980", "content": "\n2016 \u5e74\u5728\u4f60\u7684\u7814\u7a76\u9886\u57df\u6700\u91cd\u8981\u7684\u7814\u7a76\u6210\u679c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23946259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23946259/answer/136703971", "content": "\n\u300c\u50e7\u63a8\u6708\u4e0b\u95e8\u300d\u548c\u300c\u50e7\u6572\u6708\u4e0b\u95e8\u300d\u7684\u533a\u522b\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52095654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52095654/answer/137298723", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u6216\u611f\u52a8\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u54ea\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34502696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34502696/answer/137102361", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5973\u751f\u5927\u591a\u90fd\u559c\u6b22\u627e\u6709\u94b1\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\u9664\u4e86\u80fd\u7ed9\u4f60\u66f4\u597d\u7684\u7269\u8d28\u6761\u4ef6\uff0c\u8ba9\u4f60\u5c11\u594b\u6597\u51e0\u5e74\u4e4b\u5916\u8fd8\u6709\u522b\u7684\u539f\u56e0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/137175841", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53540456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53540456/answer/136208795", "content": "\n\u674e\u514b\u519c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u88ab\u6388\u4e88\u4e0a\u5c06\u519b\u8854\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21377839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21377839/answer/136831427", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u65e7\u8863\u670d\u56de\u6536\u94fe\u6761\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53895986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53895986/answer/137282817", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u5b88\u671b\u5148\u950b\u4e2d\u730e\u7a7a\u7684\u6027\u53d6\u5411\u88ab\u5b9a\u4e49\u6210\u201c\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u201d\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u770b\u6cd5\u548c\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28352038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28352038/answer/78016755", "content": "\n\u523b\u610f\u5f3a\u8c03\u5357\u65b9\u4eba\u8fc7\u5e74\u4e0d\u5403\u997a\u5b50\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785321/answer/136891471", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u73bb\u7483\u5927\u738b\u300d\u66f9\u5fb7\u65fa\u63a5\u53d7\u7b2c\u4e00\u8d22\u7ecf\u91c7\u8bbf\u65f6\u5bf9\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53658703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53658703/answer/136690009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e00\u9e23\u7684\u300a\u8d22\u7ecf\u300b\u6742\u5fd7\u91c7\u8bbf\uff1f\u66f4\u65b0\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u300b\u53d1\u8868\u4e86\u300a\u7b97\u6cd5\u76db\u884c\u66f4\u9700\u201c\u603b\u7f16\u8f91\u201d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53935399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53935399/answer/137237145", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8f6e\u5b50\u54e5\u7ec8\u4e8e\u5f00\u59cb\u5229\u7528\u4ed6\u7684C++\u77e5\u8bc6\u8d5a\u5927\u94b1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53654804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53654804/answer/137290737", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u88ab\u4f18\u9177\u72ec\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53956203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53956203/answer/137273992", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7537\u751f\u8981\u6c42\u5973\u751f\u989c\u597d\u80f8\u5927\u6e29\u67d4\u8d24\u60e0\u77e5\u4e66\u8fbe\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47522571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47522571/answer/136916177", "content": "\n\u201c\u770b\u5728\u515a\u56fd\u7684\u4efd\u4e0a\u62c9\u5144\u5f1f\u4e00\u628a\u201d \u8fd9\u53e5\u8bdd\u6700\u65e9\u51fa\u81ea\u54ea\u91cc\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53584697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53584697/answer/135738105", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u95ee\u7537\u65b9\u8981 100 \u4e07\u5f69\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26055816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26055816/answer/137134587", "content": "\n\u5728\u73b0\u4ee3\u4e2d\u56fd\uff0c\u8c01\u662f\u6700\u6709\u4f20\u5947\u8272\u5f69\u7684\u7f6a\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27181526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27181526/answer/137304166", "content": "\nPounds\u662f\u600e\u4e48\u7b80\u5316\u4e3albs\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53935190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53935190/answer/137341616", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u4e2d\u5fb7\u82f1\u4f26\u57ce\u90a62016\u5e7412\u670821\u65e5\u4e1a\u4e3b\u88ab\u6253\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28622767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28622767/answer/87937525", "content": "\n\u8eab\u6750\u6700\u597d\u7684\u97e9\u56fd\u5973\u56e2\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53761176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53761176/answer/137276957", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c83\u987f\u6bd5\u4e1a\u7684\u5ddd\u666e\u5144\u59b9\u4e0d\u4f1a\u505a\u6700\u7b80\u5355\u7684\u6570\u5b66\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931336/answer/137269751", "content": "\n\u4f60\u5199\u8bba\u6587\u65f6\u53d1\u73b0\u4e86\u54ea\u4e9b\u795e\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19864500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19864500/answer/137195972", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300a\u60b2\u60e8\u4e16\u754c\u300b\u91cc\u6240\u6b4c\u9882\u7684\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20113566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20113566/answer/136250348", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u65e5\u672c\u6c11\u4f17\u4e0d\u627f\u8ba4\u5357\u4eac\u5927\u5c60\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53895986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53895986/answer/137161501", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u5b88\u671b\u5148\u950b\u4e2d\u730e\u7a7a\u7684\u6027\u53d6\u5411\u88ab\u5b9a\u4e49\u6210\u201c\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u201d\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u770b\u6cd5\u548c\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53953519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53953519/answer/137305517", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u5b98\u65b9\u5fae\u535a\u53d1\u5e03\u7684\u8d77\u8bc9\u8425\u9500\u53f7\u6d88\u606f\u4e00\u65e5\u5185\u5c31\u88ab\u5220\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53540971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53540971/answer/137235024", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u603b\u7ed3\u81ea\u5df1\u7684 2016 \u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52293229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52293229/answer/137104825", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bfe\u672c\u91cc\u8bf4\u201c\u4e3b\u6743\u9ad8\u4e8e\u4eba\u6743\u201d\uff1f\u4f9d\u636e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24590883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24590883/answer/137294561", "content": "\n\u54ea\u4e9b Python \u5e93\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/137107248", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20339084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20339084/answer/137082555", "content": "\n\u4e94\u7b14\u8f93\u5165\u6cd5\u843d\u4f0d\u4e86\u5417\uff1f\u6700\u7ec8\u4f1a\u6d88\u4ea1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785321/answer/137014965", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u73bb\u7483\u5927\u738b\u300d\u66f9\u5fb7\u65fa\u63a5\u53d7\u7b2c\u4e00\u8d22\u7ecf\u91c7\u8bbf\u65f6\u5bf9\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137092396", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u6076\u52a3\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53949484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53949484/answer/137350948", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u5173\u4e8e\u7f8e\u56fd\u5e94\u8be5\u5927\u5927\u52a0\u5f3a\u5176\u6838\u529b\u91cf\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26055816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26055816/answer/137286037", "content": "\n\u5728\u73b0\u4ee3\u4e2d\u56fd\uff0c\u8c01\u662f\u6700\u6709\u4f20\u5947\u8272\u5f69\u7684\u7f6a\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39549997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39549997/answer/136725473", "content": "\n\u80a1\u5e02\u66b4\u8dcc\u84b8\u53d1\u4e8630\u4e07\u4ebf\uff0c\u94b1\u5230\u5e95\u53bb\u54ea\u91cc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23946259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23946259/answer/111863502", "content": "\n\u300c\u50e7\u63a8\u6708\u4e0b\u95e8\u300d\u548c\u300c\u50e7\u6572\u6708\u4e0b\u95e8\u300d\u7684\u533a\u522b\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38087369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38087369/answer/137240604", "content": "\n\u4f7f\u7528Palfish(\u4f34\u9c7c)\u6559\u82f1\u8bed\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53589929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53589929/answer/136906849", "content": "\n\u5bf9\u516c\u796d\u65e5\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u611f\u89c9\uff0c\u6211\u662f\u4e0d\u662f\u5fc3\u7406\u6709\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30324531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30324531/answer/49147731", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u53cd\u65e5\u60c5\u7eea\u662f\u653f\u5e9c\u7684\u6709\u610f\u4e3a\u4e4b\uff0c\u8fd8\u662f\u6c11\u4f17\u81ea\u53d1\u7684\uff0c\u548c\u97e9\u56fd\u53cd\u65e5\u6709\u4f55\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53932645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53932645/answer/137252761", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u652f\u4ed8\u5b9dAR\u7ea2\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53949353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53949353/answer/137337849", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ddd\u666e\u79f0\u7f8e\u56fd\u8981\u589e\u5f3a\u6269\u5145\u6838\u6b66\u5668\u5b9e\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53894423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53894423/answer/137245116", "content": "\n\u96fe\u973e\u91cd\uff0c\u5403\u732a\u8840\u53ef\u4ee5\u6e05\u9664\u80ba\u91cc\u7684\u6709\u5bb3\u7269\u8d28\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53016447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53016447/answer/133071081", "content": "\n\u8001\u5a46\u5f53\u9762\u8ddf\u6211\u7236\u6bcd\u9876\u5634\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u5904\u7406?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911330/answer/137102147", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u66dd\u5149\u4e00\u4e2a\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\uff0c\u4ed6\u7528airbnb\u6bc1\u4e86\u6211\u6574\u4e2a\u5bb6\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40413198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40413198/answer/137116718", "content": "\n\u5404\u884c\u4e1a\u7684\u7cbe\u82f1\u7a7f\u8d8a\u56de\u5c01\u5efa\u793e\u4f1a\u80fd\u8131\u9896\u800c\u51fa\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/128955420", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28866004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28866004/answer/91184472", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u5fc3\u9178\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53910204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53910204/answer/137240677", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90ed\u5fb7\u7eb2\u7ed9\u5b89\u5409\u9881\u5956\u65f6\u591a\u6b21\u5f00\u4e0d\u5408\u65f6\u5b9c\u7684\u73a9\u7b11\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53949484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53949484/answer/137276498", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u5173\u4e8e\u7f8e\u56fd\u5e94\u8be5\u5927\u5927\u52a0\u5f3a\u5176\u6838\u529b\u91cf\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53770193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53770193/answer/136527128", "content": "\n\u6700\u8fd1\u4f20\u8a00\u7684\u9ec4\u7116\u9e21\u5176\u5b9e\u662f\u8001\u9f20\u8089\uff0c\u53ef\u4fe1\u5ea6\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22683260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22683260/answer/137081692", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u666f\u751c\u7684\u7535\u5f71\u90fd\u4f1a\u88ab\u9ed1\uff1f\u5979\u6709\u88ab\u6f5c\u89c4\u5219\u8fc7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137102899", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u6076\u52a3\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53761176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53761176/answer/136428063", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c83\u987f\u6bd5\u4e1a\u7684\u5ddd\u666e\u5144\u59b9\u4e0d\u4f1a\u505a\u6700\u7b80\u5355\u7684\u6570\u5b66\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53956203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53956203/answer/137270523", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7537\u751f\u8981\u6c42\u5973\u751f\u989c\u597d\u80f8\u5927\u6e29\u67d4\u8d24\u60e0\u77e5\u4e66\u8fbe\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53910204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53910204/answer/137239081", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90ed\u5fb7\u7eb2\u7ed9\u5b89\u5409\u9881\u5956\u65f6\u591a\u6b21\u5f00\u4e0d\u5408\u65f6\u5b9c\u7684\u73a9\u7b11\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50743390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50743390/answer/137339209", "content": "\n2016 \u5e74\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u7684\u5341\u5927\u4f73\u7247\u662f\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29632076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29632076/answer/135324101", "content": "\n\u4e00\u672c\u6b63\u7ecf\u5730\u80e1\u8bf4\u516b\u9053\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137173137", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u6076\u52a3\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53838128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53838128/answer/137133802", "content": "\n\u5047\u5982\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u300b\u4e2d\u7684\u5de8\u4eba\u5165\u4fb5\u4e2d\u56fd\u7684\u8bdd\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136127059", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137136263", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u6076\u52a3\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53649178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53649178/answer/136008819", "content": "\n\u8001\u516c 27 \u5c81\u67e5\u51fa\u809d\u764c\u665a\u671f\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53748568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53748568/answer/136713346", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56de\u56fd\u4eba\u58eb\u8bf4\u8bdd\u5939\u5e26\u82f1\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39499257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39499257/answer/137318252", "content": "\n\u5973\u751f\u7684\u8fc7\u819d\u889c\u8be5\u600e\u4e48\u9009\u600e\u4e48\u7a7f\u6709\u4f55\u8bb2\u7a76\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137219460", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u6076\u52a3\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28352038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28352038/answer/137214598", "content": "\n\u523b\u610f\u5f3a\u8c03\u5357\u65b9\u4eba\u8fc7\u5e74\u4e0d\u5403\u997a\u5b50\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53654804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53654804/answer/137174974", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u88ab\u4f18\u9177\u72ec\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28055251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28055251/answer/135031341", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u5999\u7684\u5751\u4eba\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53784059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53784059/answer/137316098", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u4e66\u65f6\u6700\u597d\u7684\u300c\u4f34\u4fa3\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931336/answer/68972601", "content": "\n\u4f60\u5199\u8bba\u6587\u65f6\u53d1\u73b0\u4e86\u54ea\u4e9b\u795e\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46531414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46531414/answer/137236963", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6446\u6e21\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47600960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47600960/answer/137290582", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u559c\u6b22\u54f2\u5b66\u7684\u7537\u751f\uff1f\n"}]